[扮工好悶]番緊工又冇野做巴入黎吹下水(53)

唔知中左1001

冇人開

save跟帶咁on9都有

可以刪Save

我知 但幾乎冇得借game俾人玩

我最近先知原來apple 800條線外判左比新加坡 d玻妹口音咁撚似香港既 有d把聲幾好j

啱啱先知

開到扮工100 要點慶祝下 ?

一日一個都要47日後

咁先值得嘛~

忙完
又可以出完街就收工

以後標題括號入面既數字由1開頭

頭先傾電話係咁撩個玻妹, 佢唔so我, hurt so bad

抵死

baby u hurt me so bad~~~~~~~~~~~

點撩法呀 ?

發呆發左差唔多個幾鐘

你就好啦

以為你同老豆行街街

玻妹: hello 歡迎致電apple 熱線, 我叫sammy

爛袋: 我想買iphone7呀

玻妹: 好呀, 請留底你既apple id

爛袋: xxxzy~~~~~

玻妹: 好既

爛袋: 唔好意思, 頭先聽唔清楚你叫咩名, 可唔可以講多次ar

玻妹: sammy ar~

爛袋: 哈~~你地係新加玻人嗎

玻妹: 係ar

爛袋: 咦, 咁新加玻同香港有冇時差嫁?

玻妹: 冇ar

爛袋: hahahaha~~~

永遠的deadair~~~~~~~~~~~~~~~~~

個話題

無收你線算係咁

笑死hahaha

成個咸濕伯父R傾咁

btw, 新加玻d 人講野咁似香港, 我真係分唔到

嗚呀

做完教畜 教小學雞好吃力

都話最尾永遠係要個 question 咯
人地點接落去唧~

又開會，9坐

打多去.....
怕錄音俾上到聽到

開 10 分鐘 ?

去廁所等收工

就快喇~

問下佢新加玻有咩美食丫嘛

your face your fate

睇唔到

聽電話姐
不過成件事真係幾柒

R水吹嗟~ 成日都做~

笑吧, 盡情笑吧

諗住眼訓同條女傾下計, 依加傾完好醒神

打俾我啦

may i hav u no.?

4670 9394

咸濕伯父

男仔都唔放過

見到幾吸引 有啲想買

其實我之前都成日撩銀行d rm, 有次問到個匯豐女rm拎whtsapp

嘩屌 不得了

勁人.....

然後呢?

沒有然後了

渣ga

妖

捱埋聽日放監

放工

虎頭____

收工, 要幫老豆買野, 聽日見

蛇尾

屌你.....前面個條粉皮食煙 吹過來

火車頭

阿姐居然早走
佢呢幾日好似心事重重

廢老先會做呢d野

廢中來的

女人唔係為錢就係為男人

去安慰下佢啦
上位個時要記得我呢個五月之星呀

點解你係5月之星既

生日呀...於B今日

5月生日嘛

ok

你死啦....佢實嬲死你

佢去左party room玩邊記得我地

去緊咋喎
收左一陣工姐

enjoy 於B

冇錯

仲有十分鍾收工

聽朝返早d先

我處於半夢半醒既狀態

今早在羈留室內，疑用電腦線吊頸自殺，送院搶救不治。警方對事件非常重視，特別是調查電腦線的來源。

扮傻

令我諗起馬明套野

死撚左先重視

差d做唔切d野

個疑犯識變魔術

炒你請我未

我驚阿姐自炒多d
我份人工實唔夠你而家

知道
但我驚聽日返唔到工

請假

take 咗野~

係咪工作壓力大, 又比同事激, 迫住諗轉工

佢做左10年有咩風浪未見過

搵緊東京酒店, 有冇邊間抵屌又方便

問A巴

問A仔

A巴 ))))))) 阿女想去東京 disney, 有冇啲附近嘅酒店抵屌又方便呀

抵屌

唔知幾錢
但好似算平
如果以Disney 酒店計

台場站附近都方便

15,000 yen 又好似唔算貴 ?

sorry 睇錯

飛緊的去機場

enjoy ~~~

幾好聽

好多人去旅行呀⋯⋯
唔好引我啦....
去邊玩

一家人去？不如airbnb?

台場附近既話都係日航酒店
咁既質素唔算貴，岩一家人住

yes 一jar 人~~ 想要酒店多啲, 有冇介紹 ?

我仲未清醒

會去邊

大阪呀唔聽豬

頭先眼訓到撞左落個鬼妹到 尷尬死

應唔應呀 ?

未定晒

可愛死

應

我 最多
把軀殼 暫時就當不屬我

係咪仲有得點唱

暑假去？

Pledgemusic 鐘意有野返黎toploader 2017 album + cd with signature

忠實Toploader fans !

有呀 不過聽晚先找數

用lan線自殺

想聽萬中無一

荒謬到我開始覺得條友真係無辜

一開始就覺得奇怪
去完玩啦?

呢首唔熟 聽日練下
仲爭冇乞衣首擇日失戀聽日找埋

有得上網 等入境

早啊

早晨

訓得4個鐘 你老味

去完啦 十二點幾走
返到屋企2點 3點訓
宜家起身返工
不得了

諗起又要扮好energetic同勤力就覺得好嘔心

有冇垃圾體質 去幾多次旅行搭過幾多次飛機都會耳嗚同痛好撚耐

細個會 大個就冇事
瘋狂呑口水啦

食香口膠

唔得 我打喊露打到有眼水標都通唔到

唔想同日本人玩係個口度 係隻手度

日日都死蛇咁樣去返工

飛機都唔得俾食野？何況係香口膠

日日返工都好唔想做野
我想訓耐啲 ⋯

又遲到鳥

唔可以咁嫁....
積極D

返幾點 ？
我返八點

點解生日都冇得放假

今日有高官嚟參觀
啲officer呢幾日都係咁開會 呀頭就叫我地啲細嘅好約定人出field回避

大床

我覺得第二日先要放
正日都冇乜所謂

九呀 仲喺地鐵
你又係五月之星咩?

屌 人地問咩老母都推我出黎叫我答 我識鬼日文咩
剩講英文又問我點解唔用日文

同個日本人講也咩嗲

射波啦

kimochi ga?

同FD去呀？？
屌⋯⋯我上次同Fd去都係咁啦
兩條友去之前就話語言得我來...
去到..得我一個講D唔咸唔淡嘅英文 屌

好耐冇見

人已在公司
琴日我老細問我今晚去邊玩呀
我話事但食餐飯姐
佢:聽日返工喎
我仲點敢射波呀

咩老細黎,射波都唔比

気持ちいい~~~~

大一歲喇
好多野都要放膽啲去做
例如射波

牛丸姐連日文都撈埋...點夠你玩

老細SL左
唔緊要啦
今日都係HEA下HEA下姐

今日條臭鳩冇返 good start

呢句忍唔住要應

上一上水。

聽日仲要返半日

【動畫】躲於衣櫃裡的售貨員 撲出強姦前女友被控

衣櫃裡的男人

蒙住眼愛下去拋開顧慮～～～～～

4分1張床黎 大？

又試準時出門口但遲到

如果已經係你全部, 我多你好多

大呀
我張床擺2隻公仔已經冇乜位訓
所以我多極都係得2隻係床
其他擺係廳

唔知點解今朝起身覺得好煩躁

曾經有諗過買隻卡比放係床尾long腳

琴晚食左牛？

一家人去都係住好D啦, 台場日航, 新宿京王之類

躲於衣櫃裡 躲於失落裡

上次住新宿個間哥斯拉主題酒店

90%黎架啦呢度
你地咁講我係咪可以解禁買公仔

普通3尺床黎
卡比獸後面延伸仲有一行放CD遊戲機果d立雜野
實際得2尺位訓

個間都OK既如果你唔介意有D雜同細

歌舞妓町
住過隔離APA 好細但張床幾舒服

躲於這個自卑的堡壘

其實有伴一齊行果邊都冇乜野
麻甩佬一支公行先會俾人拉下客

我有買POKEMON個條鯨魚呀, 50cm咁長, 俾我老母鬧到仆街
比例參考圖

佢一家人去嘛, 住間大D架啦

阿媽:又買垃圾返黎

好似有

吼鯨王

佢地都唔撚明公仔係幾咁重要

好好笑...張圖

但我自己都開始覺得過多, 已經放唔到佢地出黎, 要塞上櫃

YES
望住好治癒

細個都好多...升中學嗰陣覺得好幼稚扔曬

show me your collection
男人老狗玩公仔

幾時先可以遞信

琴日收到隻大耳獸
我FEEL到阿媽今晚返去見到會崩潰
又擺垃圾係屋企

我次次去日本都夾好多公仔, 夾個時好興奮好HYPER, 夾完就要面對現實, 唔知點拎返黎
上次最後一日執行李時倒晒D野出黎試下放公仔, 唔爭氣自己都笑左

而家都唔敢送公仔俾人

塞晒上櫃啦而家, 唔係既話我真係無得訓

咁既形狀點夾到

最後塞唔塞得晒

好悶呀, 要做到下年過完年先走得

我都冇送過
但大耳獸真係好CUTE呀

你個名

上次收穫
老母見到時崩潰

老母最憎就係阻訂既野

塞得晒, 因為我仲帶左個個D斜孭旅行袋, 夾硬壓塞D公仔塞晒入去
另一次cookie monster又係笑左

好得意呀
其實日本難唔難夾嫁

thank you 一陣望下先~~

求夾公仔教學

食完早餐上黎扮工
食左成粒鐘

因住又俾人屌

cookie monster

唔難, 最重要揀岩個場
日本夾公仔同香港最唔同係佢地個目標係令你夾到, 等你上癮繼續夾
D店員好肯幫手, 你唔識玩可以問佢地, 夾左幾次都唔得既話可以叫佢地幫拖, 佢地會擺出D呀擺到易夾D咁, 仲教埋你教

點解既

等下個月去夾到破產

2017-05-12 Friday 09:47:45 09:47:45

都係遲, 我發覺住得愈近愈遲

睇住爛袋一日遲過一日

冇人理我, 好爽

由當初幾分鐘，去到3個字起跳
半個鐘同冇乞兒差唔多時間放
宜家仲要遲過佢放工

池袋round one我主場
其實最好夾既係一個大3爪夾, 真係夾上黎個種, 個種比較上係賭運, 因為佢RANDOM會有一兩下個夾係好大力, 夾到就會有

下面個種最難玩, 佢唔係用夾既方法玩, 係玩用個夾"篤"隻公仔落去, 呢D真係玩得多識篤邊幾個位先得, 如果唔係好易燒錢又夾唔到

之前係朗豪睇人玩下面個隻
玩左勁耐隻公仔都冇乜郁過

下個禮拜正常返

有個晾衫架晾住d物品果隻呢

毒女衣著好純樸, 我好肯定佢係處

香港係以唔俾你夾到為目標嘛, D夾無力, 又落得唔夠深, SETTING又鳩, 香港玩根本同倒錢落海一樣

講起夾公仔上次我係秋茱原見到神人
佢專target d夾figure機
頭幾個金幣撩下d角位移動
10招之內必有死傷

觀摩完之後我地嘗試學佢咁夾但都不得要領

呢種?

香港玩同外國玩完全係二回事黎

不, 呢d

但你貼果隻都好難

去完poly in master 快過我預期

你貼個張圖, 好彩android 7玩唔到咋, 如果唔係我破產
ANYWAY你個種, 要夾前/後既位, 等佢傾斜跌落去

五尺lan線放係身都冇人發現
係咪當人on9嫁

我張床冇位轉身

希望你地唔好介意, 今日狂問日本野

有冇人去過富士急樂園網站

好玩嗎 ? 玩唔玩到一日, 定係玩兩日都得 ?

諗住幾時去

上面貼個隻C RING好撚難, 除非你好想要個隻野, 如果唔係唔好玩

我係民宿唔想出街

去過, 鬼屋好撚恐怖, 過山車排2粒鐘以上, 不過係好玩既
去就要預玩一日

係擺明當你on9 吹咩

八月尾~

close file
阿sir做野唔洗你教

好正 彈下彈下

痴線架~ 排2粒鐘係樹做咩呀 ?

小心爆呀又~

我八月尾左右會去大阪環球影城
但我重未Plan行程機票果啲

6月去乜都未plan

陣間落去捉架妹一齊彈

差唔多啦日本THEME PARK到到都係咁
我覺得富士急岩大人玩多D, 佢D野真心刺激, 迪士尼就岩小朋友玩, 其實sea個邊D野都幾好玩, 但你預左排隊排好撚耐

我去富士急係睇gaspard et lisa land

6月去邊

唔講以為5吋
痴撚線嫁

USJ記得買PASS, 唔買不如唔好去

大阪囉

好多左提左我
我諗緊要洗幾多錢

而家一齊 plan~

ada方加！

5尺 !!!!

唔洗plan 想去邊就去邊

要早D買呀, 因為會賣晒架, 尤其你仲係暑假

點解遲多幾日唔得
我應該8月去一次唔知邊到
9月去一次大阪

我真係日日都扮d同事方加黎擋白撞

你而家係到做緊乜

黑警

我重未Plan好哂

記住要付實個架妹呀~

我連邊日去usj都未諗
我都驚賣晒頂

好悶, 最鐘意PLAN行程, 交流下

訓緊床 陣間行去黑門

我個女癲架~

去大阪要預幾多錢

你去邊, 幾多日, 會做咩先

usj買pass係咪買7最穩陣
我見佢幾隻pass既價錢好似差唔多咁

痴撚線公司~

其實我唔係好鍾意大阪
去親都係駁腳去京都

都要知有邊去先得架

我老豆老母概念：一個人去25萬yan左右先夠
飲左罐20羊既橙汁

5-7日,環球一定去其他未諗

富士急附近有咩好野食, 我望落都唔貴喎~
你講個 sea 係咩黎 ?

25萬咁多

去唔去京都?

佢地痴線

富士急附近係荒山野嶺...
我果次去係玩到黃昏就搭巴士去富士山下民宿

睇你鍾意玩咩咋喎, 7就最多人買囉

住難丸個邊 好似冇咩特別

我遊日既標準係每日使1000蚊港幣
去荒山野嶺會平d

disney sea呀, 日本迪士尼有兩個, 一個land一個sea
land個邊係睇SHOW呀個D多, sea係刺激D既機動遊戲多
富士急附近無咩好食

幾月去呀, 去下溫泉?

班友應該乜柒都玩
我有個fd上次去
話啲表哥表弟唔玩
唔知有一人通道然後覺得排得耐
最後乜都冇玩
超級浪費

去富士山推薦呢間民宿
老闆會煮勁撚多野俾你食
日式房打開窗就見到大大個富士山

但要識d日文啦

瘋狂....豪玩豪食

我諗住後日去京都

每日1000已經好豪架啦, 除非你個日食貴野/搭好遠車, 如果唔係根本500蚊內KO, 唔計買野呀下

好似好好玩咁喎, 但我個女應該唔鍾意荒山野嶺 feel

我1000蚊係講緊全包

1000蚊買對鞋已經收皮啦

唔識

想問 八月仲去溫泉係咪會熱檸水呀 ?

京都正呀, 好鍾意, 但好憎同人迫巴士, 而家去既話真心會搭的士算, 幾個人除返開其實都唔貴

yen呢排跌番 下禮拜內會兌黎9月去大阪

我地單數去呀
事但點都突一個出黎

係山上面既話夜晚其實都OK既, 因為有風時幾清涼

日本有2個地方我唔太鍾意
一個大阪一個名古屋

USJ攻略一定係9點幾就去到等佢開門, 之後衝入去玩晒哈你波凸先, 之後再睇你咩PASS再去排, 最後個D全部排單人

名古屋悶到爆, 除左搭飛機唔會去

但我好鍾意金澤

俾個機會小妹請大家醒醒神
本人正在做一個有關上班心理學的研究。
需要你和一位同事做一個簡短的問卷 (10~15min)

完成每對問卷，可獲得Pacific Coffee 電子咖啡券各一張
希望大家能夠幫忙！
個人資料(email) 只作寄出咖啡券用途 毋須公司email

去邊兌 ?

重慶堅成

我應該係行 的士同特急車

洗完頭 出街

你旅行都幾HEA, 我通常早過返工

尋晚去左睇春嬌救志明...睇到中段忍得好辛苦

早知道是這樣 像夢一場
我才不會把愛都放在同一個地方

你成日去都會咁?

享受旅程而不是趕旅程

自然醒再周街行

係日本消費, 全部 cash ?

態度正確~

我通常2點訓 9點起身 10點出門
健康人生

睇下有咩行程啦, 日本個D我都會
歐洲個D真係要早D起身去玩

唔早點得呀. 人地5-6點就收檔. 條街冇晒人.

好悶, 睇POST睇到冇野好睇

打機

全部都係神探post碌都碌到想嘔

Bali, Vietnam , Turkey , 7日點選好?
或者有冇推介?

我以為東京廸士尼海洋係啲水上活動添

一玩玩晒sea 同 land ?

頭兩個係HEA, 第三個係睇文化風景, 都唔同

要兩日, 一日玩一個

我嗰次去 哈利波特都唔太多人
買左express 7

sea先有duffy (好似係)

係囉差咁遠點揀
唔係定左啦咩大師

隔離POST 日日都要諗個TOPIC都幾苦惱

我知邊個係兇手個post笑左

同女同事出trip 佢竟然book單人房大床

聽你講完就入去睇下, 一入去笑左出聲

已比正皮

靚係幾靚 但瘦到唉塞羅比亞咁

有冇link

佢仲要有圖, 仲要LIVE

Bali囉, 不過好似都有D危險?

朋友仲未講講請假....
想去旅行都唔得

人一世物一世, MH370 唔見左果陣我咪又係坐馬航

對答好普通咋喎
fd底講笑多

買左包假Tempo

做乜鳩咁多搞笑Post

但係book Queen Size Double Bed

根本無預樓主訓, 佢BOOK自己房咋
樓主訓街啦

真係有相

朋友你的思維真跳脫哦~

摩牙

扮工扮到悶悶地,上網睇異型先

屌 放過我 我係唔會Quote圖架!!!!

丸B唔屌人

睇達哥 Outlast 2 EP4 Chatroom

嘩屌, 好正, IG?

深水埗有間發達鳥

點樣可以睇到條女皮膚唔好

我會覺得好辛苦

[url]專訪遊戲設計總監, 爆如何用陰招令玩家課金 [/url]

無課玩家表示感謝

靚

@Google

我指單人床果條 咩肉都冇露都睇到咁多野

今日同個女同事單毒LUNCH, 都唔知有咩好傾好

咁唔識do架個姐姐仔 咩料

ANY KEY WORD?

唔好再quote圖得唔得啊 唔該晒

台妹

而家仲有冇每個月4千先

fancl我淨係會飲tense up

1個月2千都唔算好貴啦已經

女人錢真係易賺

thanks~ 記錄在案~~~

可以扮靚d準備結婚姐

窮撚再表:多

喔~~~~你衰 話比阿嫂知

仲未LUNCH TIME, 好辛苦

我有同佢講. 佢都話係.

去廁所蛇完返埋位見到有個同事等緊我

12點就閃出去食.

冇野囉

在遊戲內 , 誰都想是第一誰都想是最強 , 這是一直存在的競爭心態 , 我們在管理時就抓住玩家的這心態 , 我們有時會安排人員裝成進入遊戲中打成一片 . 我們安排進入的人員工作卻是十分之重要 . 大可以分成 主戰及挑撥 .

主戰的人員工作 : 遊戲中總會有大戶 , 他們動輒就上萬的課金 , 這些人都是追逐最強之名 , 所以我們的人員帳號會在後台修改等級、裝備十分強大 , 可能是全服中頭3之內 , 而且不時會調整得更強 , 吸引伺服器內其他幾個最強玩家繼續大課金去追逐 . 往往這幾個最強大佬課金已經足以養起我們一隊人 .

主戰的人員除了是本身強大去吸引其他人去追逐 , 更會去主動引發鬥爭 , 因為這個人員往往就是遊戲中第一大盟/幫派 的老大 . 因為當幫派與幫派之間出現鬥爭 , 幫中的門人都會對另一方的人戰鬥 , 形成兩個幫派中 中級玩家與低級玩家都要裝備競賽 , 增加每個人課金的次數及機率 .

上面說了 , 幫派之間的鬥爭就是遊戲商生金的時間 , 所以有時亦會按排一個人員多帳號的混入不同的幫派內 , 然後各自在內挑撥 , 例如自己的 A帳號故意說自己的 B帳號 偷殺自己 , 令更多的幫派混戰就是我們最想見到的 .

唔怪得以前打機永遠都有d唔知點解好高lv既神裝友

又唔係咁講呀, 真係有D痴線佬課好多落去一隻GAME
之前日本有隻APPS, 其中一個課得最多既玩家要引退(好似課左幾百萬), 官方知道後仲特登聯絡佢求證係咪真係引退, 好似話佢一個人課金養起左成間公司呀

香港地, 地盤佬真係課金達人.

居然係地盤猛鳩 呢個新知識真係

打機真係本多終勝

課金 3 億日圓玩家引退！《戰國炎舞 -KIZNA-》營運商開名表揚兼頒名人堂

原來唐詩泳都差唔多四張野

我識果D, 閒閒一個月都幾千蚊 "買裝"

所以多數玩單機驚

老豆又同人吹水 屌你

個陣玩墨香私服會

36定唔知35姐

咁無咩野既, 價值觀問題, 同D女個個月幾千蚊去做美容咪一樣

單機買斷

覺得值咪得囉
錢都係洗嫁啦 係睇洗係邊姐

講起打機今晚要刷花療環環

先雞姦他2次，再以大理石塊插入其直腸，最後更拿磚塊砸其頭部，手段相當殘忍。

咩玩洗

大男人到呢
唔俾人撩自己老婆都合理既
但之後又打個老婆
仲要雞姦條友
發生緊咩事

我咪坐埋一邊笑笑算, 我都返廠睇野坐過幾次, 真係老闆車黎.

拍四葉草時都差不多20了

點解得ABD無C
C係咪大師？

尋日先有個fd話:乜唐詩詠正咩?
我:你食開咩女

咁都唔正
女仔都覺得佢靚喎

.
唔好咁啦, 你再係咁就冇女埋身架喇

中上 但唔係我杯茶

咩話

同問 乜唐詩詠正咩?

唔係唔鍾意佢 都覺得佢係好gfable,
不過佢真係正咩?

狗也不屌

佢係講到 唐詩詠,不了 咁喎

牛丸the best.

上面已經出現狗也不屌

我都唔係好mean姐

笑到噴水

你點會mean呢牛丸姐

屌你張圖

又12點 開始工作

一陣落去買飯, 海南雞/燒味/台灣肉燥飯
邊樣好

我寧願唔食

海南雞

洪仔冇人要可以等我黎

海南雞x2

去左睇一陣電影你地推Po咁鬼快既

咦~~~~呢個真係不了
d前炮友都靚仔過佢
厹一隻

前炮友

我要求唔高

洪仔係邊個黎

仲未食得飯嫁

好肚餓

洪永城

係
食咩呀⋯⋯牛姐今日

未諗到
可能又show me your love
你呢 唔好食咁多扒

我都覺得佢okay唔差

唐詩詠正囉

你去食飯啦

成日諗咗唐寧

Lunch:唐詩詠

踢波個個?

你點知架

捱多半日放假屌你

又lunch

原來今日星期五

返五日好難過

番六日唔撚易

等開飯中

時間好難過

今日諗住食咩,我重未諗到

係

收到....

屌你
去緊旅行同啲返工嘅人請好難過

好想飛去日本打柒你

食B飯

去旅行去到你咁樣

有冇人成日幻想自己係悲劇既主角

屌你 交換

煙腸係咩黎

無喎⋯⋯唔好咁悲啦

ok
擺低25萬yen
我即刻過黎

星期日晚陪老母上雙魚星號訓一晚 佢實賭, 我到時聽海算

要比人屌

難過亦過 難道我 嫌損失未夠多

聽~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~海哭的聲音~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

當你諗下坐一日有1千蚊就好快過

咁又係

坐一日冇一千蚊應該點做

同問

坐一日有一千

求包養

BE OPTIMISTIC

去玩投資

數一數下晝只係印2份野+執下d print墨拎去回收就冇野做

卡都俾撚埋你都仲得

我即刻過來

成朝 plan 去邊玩, 睇到眼矇

嘩即到

預兩個過黎交換~

重要既工作星期一至四已經清晒

咁大個仔都未試過碌爆咭~~

組團支援

可能佢張卡係碌唔爆嫁

打開份報稅表睇到眼都花 不了

勁多格仔？

係 又冇帶稅單係身 都係上網填

屌⋯⋯岩岩去廁所做大事個陣
完事個時先發現自己無關好對門

窮撚表示連單都唔洗見到

而該調查更指出，如果女方在談論這些話題或作出以下行為，則是對約會開始感到沉悶：

開始談友人的男朋友

你以為大家的關系親密得會告訴你她友人男朋友的事嗎？其實她只想暗示給你聽，為何你沒有那位男朋友那麼好啊。

問你：「開唔開心呀？」

你以為她在擔心你嗎？其實是覺得，為何我不開心，但你能夠開心？（我無既，你都唔可以有！！！！好恐怖呀……）

去廁所去了很久

不是因為身體不適，只是想在去廁所的時間中，想辦法令這次約會盡快完結。

拿手機的照片給你看

其實是她已經覺得沒有話題了，所以嘗試給你製做話題。

我都係窮撚但就是收到了
今年應該唔使交

細佬不才....
想問下點樣先要交稅...未報過稅

過左免稅額

又要交稅

基本免稅額 132,000

老豆老母過55歲有buff

咁就好.

有排都未過

上網填唔係應該易d ?

咁冇計

咁都有其它野既,但唔講啦

教壞人呀你

沖涼準備訓教 攰死

先岩岩出門口

出左去幾個鐘

體驗生活

出左去一陣洗左8萬羊

呀仔 你冇帶行李既 呀媽攰呀

利申 岩岩落機 屌你

好想訓交.....可不可以訓

唔係幾時洗 ?

老母, 都叫你唔好帶行李架喇~ 繼續兩手 fing fing ~

唔知 我去完廁所 佢地話好飽 我就知仆街

你老味食緊飯個電話係咁響

開間房俾我訓呀

同我一齊訓 利申驚

兩點喇. 幾時先放工.

女友話星期六日唔去澳門了 轉去長洲就算 慳番筆

去澳門其實消費都幾高.

去賭返幾盤21點咩都返哂黎啦

blackjack最平都要落300蚊 鬼有錢玩

等利物浦all in 都夠生活

東提 爆房一流

屌垃圾利

有鬼WOW

3P

頭先同女同事食飯, 我同佢分享我比表妹BLOCK左WHTSAPP事蹟, 佢笑到爆咀

瞓到差d醒唔到

好難唔笑

呀貞呀!

唔準笑

一睡不醒, 有冇試過係夢裡面扑野

點解你成日做柒野

因為我本係毒柒肥

有 春夢連連 有一排成日發

冇可能唔笑

你又點會呀.

有冇諗過點解會咁

仆你個街呢到D人唔識換水, 部水機著晒燈啦, D人當睇唔到走撚左去

差唔多啦, 除左矮之外

有冇講埋你點解比女朋友飛 ?

唔識 vs 唔做~

洗唔洗反手式個隻換水, 我試過有次訓矮頸, 跟住返工, 見到個索女女同事冇水飲, 諗住懶型咁係佢面前換水, 點知CHOK親條頸, 自此之後我有陰影

sor 我用詞唔好, 係班仆街唔做

佢應該知

多數都係我換 等我嚟

試過有男人喺後面拎住杯等我 So nice of him

唔駛反呀, 就咁開封, 抽返支管塞入水機底就係架啦

你可唔可以過黎我公司做

發情期

牛丸咁大力

轉頭到 pm我地址 遞信先

唔飽

我地公司啲人好自動
又唔重又方便

反手個隻, 不了

痴線~ 係我都會係後面等喇~

屌你老母頭先無人換, 我又想飲水, 我咪換囉
入到PANTRY見有條友係到扮洗杯, 咁好啦我咪換水, 我一換完想掉垃圾先咋, 佢已經一個箭步衝左去斟水, 想飲就自己換啦

我公司有姐姐 乜唔係姐姐做架咩 ?

旺角火車站附近呀, 近你返工啦, 步行10分鐘內

之前試過 都唔難呀

我公司清潔阿姐只係清潔, 唔會換, 佢先唔撚理你

通常都係我/姐姐換
因為我成日企係水機果到

於B都咁大隻

我公司清潔淨係做朝早
12就收工

後日過澳門玩兩手
300蚊注其實好細

以前個阿姐好好人, 真係清潔得好乾淨, 而家換左個HEA到仆街, 求其抹兩抹就算, 成撚日見佢係PANTRY玩數讀

輸十鋪都3000

內 地 女 遊 客 來 港 旅 遊 被 南 亞 裔 男 子 強 姦
嘩包晒連登仔最唔鍾意既野, 未CLICK入去已經知內容

如果你連輸十鋪都唔好講野啦...

耶~~~~幫手啦望!

連輸三口你都停一停 抖啖氣啦
再連輸三口都仲唔走? 抵輸咁多

好狗 我公司d人都係咁 閪人

神探又要出動了~

邊有人幫嫁 係咪都自己做嫁啦

其實唔難

可能你比人感覺唔夠弱小

同事??
我岩岩先搞緊呢樣野

其實好撚難

一支水好撚重架喎

我換左啦

上次同佢住過東提啦 冇乜野
果次落船先係碼頭d counter揀屋
睇左幾個counter 我都有講唔要東提
後尾冇咩好選擇 死死地氣都係要揀番東提
揀好左比完錢就行 隔黎個counter阿姐就大大聲話: 小 又話唔要東提 明明本身sell我地好好禮貌

支水其實幾重, 女仔黎講, 於B可以成支搬起再反起, 真係唔簡單

係我身上好撚易

同女朋友去長洲係咩感覺

我見著晒燈但仲有水就打斜佢自己斟完返位了

300蚊注細唔細 睇你有幾多錢姐
上次我贏廿蚊番黎都好開心 你話我多唔多錢喇

揾左張枱借力

來我家玩

屌你, 我最憎就係D人打斜走左去

勁

幾好呀 朝早hea下行下街 夜晚去惠康買野番屋煮 食完飲下酒睇下電視 再夜d就唔講啦

你走啦

今次玩 4p

餵蚊, 不了~

冇嘢借力係冇可能

食完飯屙番個靚屎先~ 唔係又蝕

玩d咩先

斟完我有裝返原本咁

又話說其實我唔介意幫女同事換水, 但唔好好似奉旨咁囉

耶~~~~真心邀請你你諗呢d!

女朋友唔肯4p架啦應該?

原來犯人就係你

我斟完入面仲有水呀

牛丸你4P都得架?

玩到咁癲

人地幫我我會講唔該嫁

佢肯我即刻飛左佢呀

介唔介意加多P

啪啪啪

人型蜈蚣

笑死

男人鼻大咸濕, 女人鼻大係咩 係咪都係咸濕, 你個鼻大唔大

女人鼻大咪樣衰囉

即刻諗起楊怡

又係喎 你岩

不如倒番轉問，女人咸濕會咩大？

應該耍廢左先定做完野先耍廢

楊怡個鼻唔算大啦, 唐詩泳個鼻幾大

Don't call it a party cause it never stops
Now one is too many but it's never get enough
Don't tell me you're happy cause this isn't love
So be careful what you wish for

肚

閪大,大過你個口

下唇厚

1Q題

唔大過你個口, 點生你出黎啊

牛丸4p

時光倒流80年

痴撚線

爽喎⋯⋯

仲以為係車禍現場

+1

屌條街焗到

落BANK? 好撚熱WOW

係呀
行一陣已經出哂汗

我以係果D Frostbite, Unreal Engine , Crytek 又有更新.

於B既香汗

屌你咪撚咁痴漢啦⋯⋯

到底呢到起個站既意思係乜

點解有人食屎

樓下勇者塔條友俾人屌好笑d

西蘭花脆香雞翼真心勁

個香蕉糖水真係好似屎

甜甜的

Ff 少陣啦頂你

你咁講完唔想睇~

黑色嗰堆好似手指

以前舊登睇過 貢丸麥皮烏冬
真係好嘔心

有冇拎公司張優越卡, 可以排快隊, 跟住再去大家樂HI TEA之後先返公司

番薯南瓜麥皮

以前有個高登經典劣食區, 笑到我仆街, 可惜好多死晒圖

於B屌人

岩岩先食飽又食
上一餐都未落格

麥皮烏冬

NO, 佢冇屌我, 佢頂我, 係唔同的

提子飯
魚肉腸飯

奶全身

增肥

於B 快啲拎個樽入起啲汗, 賣俾佢地~

大家樂個奶油豬幾好食

貝殼飯先好笑

發達大計

我第一個幫親, PM ME

上車不是夢

你認真...?

你都未知價~

冇血有汗上車大計

本地製作

呢隻野好正喎~

乜鬼黎, FF潛艇?

好多變態佬....依到

唔知, search 台場見到, 未研究~

search 台場, 淨係見到高達
係咪除咗高達無野玩 ?

當水飲

諗住聽日剪髮
到我髮型師唔喺香港

今次想點剪

岩小朋友既話有 未來館 (類似科學館咁, 不過講D野比較深, 咩天文地理個D, 最好睇係機械人個PART), 仲有船之博物館

岩大人咪幾個SHOPPING CENTER同埋sega joypolis

琴日自己剪, 又慳一筆.

我真心唔敢自己剪

原本我都唔敢, 落過一次手以後都OK.

under cut自己剪冇問題呀
其他就唔好啦

我都就要剪
兩邊青位爆出來了

under cut

仲以為係有錢人船p

thanks for your information

後面點剪 ?

劣改
[

d相做乜鳩, 求其意粉砌80都可以

如果會潛水就一定去~ otherwise .............

自己覺得住台場好唔方便, 最好住返山手線

屌

BTW 我想要一箱

乜撚野黎

最主要係唔係好啱玩, 應該唔去多~

你既汗水

你唔洗理~~ 總之我做你經理人就得~

用手禁住想要既長度, 由下向上剷, 逐級上, 直至你喜歡既長度.
最重要係駁口位要blend. 唔好長短過渡太生硬.

最後修埋髮腳就OK

經理人個位點睇都係我啦

去QB剪算啦

禁斜咗咪成條髮線斜晒 ?

飯兜叫你個女幫你剪啦

爸爸諗住抽幾多佣

用個飯兜吸住個頭黎剪

唔抽比晒你

但幫你儲起先~~

唔好玩呀我覺得

sega好玩喎 玩到唔去大江戶溫泉 太攰

有汽

笑左

救命呀

頭先係後樓梯坐左一陣, 熱到

突然間好撚忙
點解咁多於b汗水 咩事

改圖真係好好玩.

初部:
第1日. 成田機場 -> 富士, 入酒店, 週圍逛下食下野, 訓一晚
第2日. 富士急, 玩一日
第3日. 富士 > 新宿逛街食野 > 東京附近酒店 (但要拎住啲野週圍走)
第4日. 東京廸士尼, 玩一日
第5日. 東京逛街 > 成田機場走人

因為痴線佬爛袋

我地都唔打機嘅~

丸B汗水

小於BB

牛丸牌臭丸

富士急玩一日?你確定?
因為阿女鍾意玩耐d?

點啊你又

爛袋痴左線呀

FF上腦

第3日你可以PLAN多D, 其他無咩意見, 正路

瀨尿臭丸
講笑....

果啲遊戲郁下要排兩個鐘啊~ 一日夠玩嗎 ?
最多早走係附近逛街食甜品~

第二日你可以考慮下當晚返東京酒店住, 係富士急住多晚都無咩意思

好撚熱呀, 熄細左冷氣, 焗到袋都出汗屌

想經過新宿行街

你唔係爛左袋啦咩

住山手線既話幾時去新宿都得啦, 快過出CWB呀

唔爭在整埋口嚼酒

爛左姐, 都仲係到既

WHT IS 口嚼酒? 係咪將粒提子放係口到咬, 跟住得返D汁吐出黎

銀灰色 vs 火紅色

寂寞吸濕大笨象

咁做乜唔直接住新宿

點樣揾圖嫁大師

驚起身難丫嘛, 住近啲富士急好似好啲~ 玩到攰可以快啲返酒店

先搵素材, 之後改+補圖+自己畫一小部分

或者拿拿淋沖個涼再出街~

係 不過唔係提子係米

米 點咬出汁

好撚悶好撚熱呀

口水

頭先竟然有一刻幻想同毒女扑野既畫面, 我覺得自己好變態

OK

檳榔 ?

my fav movie

唔洗覺得....你係

SHIT, 佢仲要坐係我背面, 這麼遠那麼近

好唔好睇

pw：txhs

屌⋯⋯點解咩事都要問我點樣做....
自由發揮啦⋯⋯我心不在此

幾時LAST DAY

未有早辭職....10月先俾信

好煩, 我個PROJECT得我同另一個同事跟
我個同事高級過我, 但成日咩都唔同我講, 但又唔知點解EXPECT我會知D野, 問返佢時又串柒柒

到時一齊

痴線POST, 睇左少少就唔敢係公司開

垃圾

你呀？

唔好咁啦

你聽我解釋先啦

La我做得到 講得出呀
你話走又唔走

1cm broI am so sorry

睇戲唔拎信用卡去
拎唔拎到飛？

做咩呀你唔撈啦?

我扭親條腰

Cant

吓...做咩來呀⋯⋯
同個肥婆

一定重過肥婆

嘩, 咁操勞呀.

咁衰嫁

返屋企攞啦

酒店都有野重過貨倉

小P大戰肥婆

想問人借卡買但佢去左旅行

好衰啊你地 人地整親仲掛住啪啪啪

整親腰真係要好好休息

P巴有冇得CLAIM工傷

牛丸 唔嬲喇？

男人最重要條腰
唔好學我咁
搬到虧左

之前有個女仔同我講
男人最緊要係條腰！

我個人心地好 對事唔對人
你洗唔洗睇醫生啊?

你就想

睇下醫生好喎

姐係只係關注P巴條腰

睇完我分分鐘倒蝕 慘過白做
返去自己捽藥酒算

咁快已經整親, 陰公, 真係辛苦錢

男人條腰真係好重要

我會錶起張銀紙佢

巴打你都保重
搬野好易勞損

做孤里真係好辛苦

有心....快D去搽藥酒

咕哩

差唔多姐, 有邊讀邊

唉仆街喇
4點半喇 仲有好多野未做完

唔好做, HEA到收工, 聽日放假

BBBBBBBBBBBAM!

係4點半咋

有靚仔好撚囂張 單眼囉 咩事

咩料...丸姐

WOW, 單眼咁CUTE, 想撩你

唔係公司人 樓下 fedex哥

證明仲有魅力

我見到牛丸都會單眼

已完成全日工作

返去抖下啦 洗唔號返星期六架

你老公拖你出街係咪會好得戚架

你班毒撚 睇吓我老婆幾靚

本身non stop返到廿幾

吹沙入眼

果個係你姐

而家抖?

明明我已經出左去銀行成個幾鐘
點解宜家仲係4點半咋

係
唔想未返工就收皮

錢真係唔易賺

唉屌 諗緊唔夠錢條數點算

好充實, 明明做左好多野, 但D時間好似無過咁, 好似D電影咁, 係24小時內發生

唔係囉 從來冇長輩話我靚
見到佢淨係話靚仔
唔抵著我少布
平時牛仔 見廢老晒鐘意少布

做咩事 差卡數?

係, 蚊蚊皆辛苦, 但洗錢好撚易

少布既牛丸，諗一諗都已經硬晒。

邊條數呀。

P仔咁都唔睇醫生 傻撚左?
你唔會知道手尾可以幾長

硬緊X2

其實可以CLAIM工傷, 不過

嗱 有人心水清屌醒你
睇醫生啦 腰啊!

咁樣鬧佢感覺好sweet

不服來屌 4p

一陣收工想去U記買衫但又唔太捨得

公司好似靜到冇人咁

認真...去睇....
我依家條腰彎低會痛同震（唔順暢）
唔好學我虧左

我都覺係咪ff左

所以我好中意俾丸姐嬲

嘩咁你都好嚴重 搬左好多年咩

好似老豆鬧仔咁

U記算平 換季?咁D舊衫會唔會掉

u記貴。去夜冷／outlet買平多30－40％

嘩屌, 第時老左不敢想像

手手腳腳都算
啲腰 膝頭 膊頭 要千萬小心

仲有頸, 做OFFICE一定會有頸痛

去到28－29歲你就知。攰起上黎硬都硬唔到

初初出來做野....做店舖 日企夜企
無野做就I住企...姿勢錯哂...
去拔下罐又唔痛...

試下阿嫂低線

換季冇衫著 舊年清晒d舊衫

已經29啦, 但依然好硬好堅挺

痴線, 真係問

原來宜家個世界係咁

2男一女定2女一男

錯 得丸b個世界係咁

丸姐......心不見底

梗係想兩男啦 兩女都照殺

唔會。佢冇反擊之力。

簡直係我偶像

你接受到同人SHARE老公

痴線 2男 你老公緊係唔肯 btw 扯左

老虎蟹都答唔肯 點知係咪伏

無事

高手

就算想 口裡都會說不

我。

我收工啦！！！

拳頭?

收工先上黎有咩用

走時我老細仲叫我記得睇醫生
搞到我好唔好意思 好似玩鳩人咁

有無聽日貼士呀

終於捱到5點

傻啦 特登整親咩

其實唔止扭親條腰
仲有皮膚敏感同鼻敏感 (我本身無事)

成日搬搬抬抬真係好易敏感
以前返份垃圾工成日要執淘寶野都搞到隻手起晒粒粒

又唔係有心
睇醫生啦

咁大鍋....
其實做咩嫁

你份咩工黎

好撚痕 沖涼先

1cm巴 對唔住:~*

意外既野冇人想

1公分: 咁你代我去日本ok?

仲有一個鍾放監

if i am 1cm 我會內疚過P仔

無用

47分呢

做咩

好想照6點走

染髮染咩色好
火紅色 vs 銀灰色

mk

頭先綠楊出面跌親既後生仔 抬高個頭行啦!!你個樣都唔係差 唔好咁頭dub dub啦

唔好啦有冇第三隻色揀

青色

BLUE BLACK 我染呢隻

聽日睇我專欄咪有

求貼士啊, BTW我LIKE左你PAGE, 唔好出賣我啊

唐詩詠英文名叫cherry

咁我聽日再睇下

我諗年中唔少都整親腰, 你老細會心照喇~
btw ............. 工傷啊~~

上去起下你底先

我都想幫like 唔夠疆自爆

唔好啊

我都Like左

都係unlike先我淆底

就算起到底都係我咋嘛怕咩

其實冇上

too ordinary

一陣搵搵下可以搵晒成個post既人出黎

YO~ 連五洗乜驚啊~~ 又放工~~~~~

放假喇喂~~~~~~~~~~~~~~

TGIF~~~~~~~~~~~

我岩岩唔小心係檯面恰左著
好彩冇人發現

TGIF, 我個腦自己LOAD左PTGF

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!連埋補鍾仲有個半鍾就收工喇~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

我見到, 我見到你釣魚

原來就係你！！
多謝你呀牛丸

快啲抹番啲口水先喇~

唔係 !!! 口水都可以用個樽入住喎~~

P 巴~ quit 咗拿 ??
做兩日有冇人工出架 ?

耶~~~我認真架